美心伍淑青，年輕人不會放棄你！

我地90後唔似啲50、60後咁無品，
棺材一定會幫伍淑青準備好

樓主痴9線，拎塊卡板托住佢直入焚化爐已經優待左佢

紙皮啦屌

封定一元

個一好似好d

而家個個爭取緊封關保命，你無啦啦開呢d 舊聞出嚟想吹風？又想轉移視線搵美心出嚟做靶？今次無咁易吹到啦， 係咪好驚有人係咁係關口放炸彈啊？

人地係美國大宅到嘆緊世界